# Chat cliente-servidor implementado en Amazon Web Service 
## Distribución Ubuntu

Horas perdidas: 170

Estimado programador, cuando hice este codigo solo Dios y yo sabiamos como funcionaba, a dia de hoy, solo Dios
lo sabe, ¡¡Suerte!!

- Juandiego Alexander Sánchez
- Mariana Carolina Castro
